# Output generated by @ua_chatgpt_bot

Ваше питання: Привет

Відповідь: </translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/main.cpp" line="245"/>
        <source>Just another RetroShare </source>
        <translation>Другой RetroShare </translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/main.cpp" line="1937"/>
        <source>Welcome to RetroShare&apos;s group chat.</source>
        <translation>Добро пожаловать в конференции RetroShare.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/main.cpp" line="1949"/>
        <source>You got a message from</source>
        <translation>Вы получили  сообщение от</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/main.cpp" line="2286"/>
        <source>- Registered to @product@</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
今天
        <location filename="../src/main.cpp" line="2287"/>
        <source>
- This client isn&apos;t registered on @product@&apos;s server yet</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/main.cpp" line="2288"/>
        <source>
- If you don&apos;t have an account, please register here.</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <location filename="../src/main.cpp" line="2290"/>
        <source>Post a message using this link to %1:</source>
        <translation type="unfinished"/>
    </message>
    <message>
        <source>Show this message at startup</source>
        <translation type="vanished">Показывать это сообщение при запуске</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Downloaded %1 from %2 successfully.</source>
        <translation type="vanished">Скачивание %1 с %2 завершилось успехом.</translation>
    </message>
    <message>
        <source>Downloaded %1 files successfully.</source>
        <translation type="vanished">Скачивание %1 файлов выполнено успешно.</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>QuaZipFilePrivate</name>
    <message>
        <location filename="../src/zip/quazipfile.cpp" line="172"/>
        <source>ZIP/UNZIP API error %1</source>
        <translation>Ошибка ZIP/UNZIP API %1</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>RelayPage</name>
    <message>
        <location filename="../gui/settings/RelayPage.ui" line="14"/>
        <source>Relay</source>
        <translation>Ретрансляция</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../gui/settings/RelayPage.ui" line="20"/>
        <source>Enable Relay Connections</source>
        <translation>Включить ретрансляцию соединений</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../gui/settings/RelayPage.ui" line="26"/>
        <source>Use Relay Servers</source>
        <translation>Использовать ретрансляционные серверы</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../gui/settings/RelayPage.ui" line="33"/>
        <source>Relay options</source>
        <translation>Настройки ретрансляции</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../gui/settings/RelayPage.ui" line="39"/>
        <source>Number</source>
        <translation>Число</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../gui/settings/RelayPage.ui" line="46"/>
        <source>Bandwidth per link</source>
        <translation>Пропускная способность на одну связь</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../gui/settings/RelayPage.ui" line="53"/>
        <source>Total Bandwidth</source>
        <translation>Общая пропускная способность</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../gui/settings/RelayPage.ui" line="60"/>
        <source>Friends</source>
        <translation>Доверенные</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../gui/settings/RelayPage.ui" line="67"/>
        <source>Allow Friends to Find My Retroshare Node in their Friend List</source>
        <translation>Разрешить друзьям находить мой узел в их списке друзей</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../gui/settings/RelayPage.ui" line="77"/>
        <source>Relay</source>
        <translation>Ретранслятор</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../gui/settings/RelayPage.ui" line="84"/>
        <source>Relay Server</source>
        <translation>Ретрансляторный сервер</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../gui/settings/RelayPage.ui" line="91"/>
        <source>Acceptable Strangers</source>
        <translation>Граждане приемлемы</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../gui/settings/RelayPage.ui" line="104"/>
        <source>Relay Connections</source>
        <translation>Передача соединений</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../gui/settings/RelayPage.ui" line="118"/>
        <source>&lt;html&gt;&lt;head/&gt;&lt;body&gt;&lt;p&gt;&lt;span style=&quot; font-size:9pt;&quot;&gt;Setup your Retroshare relay server here. &lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;/body&gt;&lt;/html&gt;</source>
        <translation>&lt;html&gt;&lt;head/&gt;&lt;body&gt;&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;

